              Изделия от [club119267886|мастерской Чердак] 🌿 
Как способ сказать важные слова любимым       Подвиг, который вселил мечту в миллионы         Живут же люди     Второго такого не будет ни у кого! 
😎Создадим индивидуальный чехол для каждого. 
 
Пишите по всем вопросам: https://vk.me/creed.case                      Старый кот, но очень дружелюбный и общительный кот, который никого не кусает, не царапает и не ломает вещи. 99% он просто тихо отдыхает    Если ты просто ищешь работу, то этот пост не для тебя. 

Мы не предлагаем работу, мы предлагаем построить успешную карьеру. 

Ниже на картинке мы описали карьерный рост сотрудника на вакансии обработка входящих обращений 

Ссылка для тех, кто хочет построить карьеру, а не найти работу 👉🏻 https://l.tinkoff.ru/2968787                Обычная ситуация в русской глубинке 😀   Почистил клавиатуру😀                    